屌 21號無得早放

冬至早少少放都得掛
你老母

老馮???